收市前有人大手買入1137

個個咪我囉
咪咁多FF
我都係博一博咋

msci調整權重 唔好再開post 出面已經幾個...

邊個話一隻股只可以開一個post，你話呀？你大撚晒？我唔會去嗰啲all in post嘅

sor..原本覆緊3690個post,最後禁左入黎,你見我講msci就知我講d野唔拉更

hktv納入咗msci

竟然係咁
錯有錯著入左黎 睇黎msci琴日都大手掃唔少野

入咗10球